開心速遞(319)

icy

承九日

越黎越正

成鳩日

今日伊莎貝拉群咁濃妝既

鼻屎

我不是機械人

Ddos 好嚴重

有新野防

我啱啱都有

今集都唔知會唔會係最後一次主線都咁少人睇

補前列腺

會唔會係果個算命佬鍾意icy
所以先呃佢要佢同kc分手咋

五大訴求 缺一不可

保措黎 好多西都有

唔會係比錯八字呢d老土野呀

app得返

一定係光復香港 時代革命

嘩sexy

Icy

好甜

Icy 好大波

搵都唔搵呢4條毒拎啦

ck ot
icy 5p

icy對腳

好淫呀

帶班毒L去蒲

毒撚始終係毒撚

對波

條波gap

袁偉豪屌左佢幾多鑊

我要kc

好想奶

聲都變埋

咁都唔要正仆街

不得了

好想乳交

d戲好屎

乳交..射臉最正
自己爽曬

屌⋯⋯
有冇佢泳衣相 扯撚到出血

渣下對波仔先啦

份欣欣？

對波爆la

icy原來好毒舌

平心而論，佢對波仔都幾難玩夾腸
屌完射波射險啦

好想搓下

好變態

而家個件

用塊面搓

清純又得 野性又得

好野 係happy end

好cute

我又想攬

好娘...

Icy好似好成套劇最正常既女人
其他唔多唔少性格都有d問題

龔水

會唔會係反cup嚟

唔分手就返屋企著返套摟屌裙黎睇下先啦

文又得武得

走寶

顏射Anita

射到全身都係

全身都係

顏射

條裙淫到

啱啱果下笑得好甜

射到成身都係

Helen

唔撚係呀....又bad

Terry KC 先係一對

未亡人

等你冇遺憾

terry: 汝妻子吾養之

KC唔續約？

心理準備

terry想食埋icy

TB

屌你嚇撚死

笑死

但肺癆都好嚴重喎

真愛

KC TERRY

Gay

有得醫

icy名排頭

Terry 中肺癆

肺癆都咀埋去

terry都肺勞

呢個shot 應該真係kiss 到落去

而家好多都打左疫苗

聽晚無人睇了

聽日bonnie

又咀

呢對遲早散

我細個都中過食返一年藥搞掂

Icy對波

聽日Bonnie好能尾機

仲好成熟認真 Ma 姐都唔錯 唔港女
有內涵 應該比啲咁嘅女仔阿孝呀嘛

唔講唔知，Rebecca 個老公 ，係演睇KC嘅醫生？

係

不了

不如俾我出多啲場？

係都戴祖儀入啦

做番女僕裝服務員

支持

討厭

正

有冇ICY 高清版

呢幕靚到不得了

個鼻都幾大
好撚正呀

顔射個下好正

成熟 識諗 睇野唔睇表面嘅後生女你不如諗下有幾多個 人唔多唔少都會有缺憾
況且啊孝年紀又唔係好大 ma姐嗰種類型同佢未必夾wor
況且套劇出名cls 你講嗰type未必fit 到套劇style
ma姐都係劇組安排佢成日整親同加啲心裡os俾佢先叫搞笑少少

知你覺得hana好靚
但同佢做唔做到戲係兩回事
睇佢條片啲字逐個字dun出來知佢讀對白咩料啦
懶音又多無謂荼毒呢個劇組啦
冇比較冇傷害 拍埋啲好戲之人隔離都係搞到俾人鬧咋 到時更多人踩你女神就唔好啦
星夢一姐好好哋唱好佢啲罐頭主題曲就夠啦

Bonnie我會憎到Bonnie全劇完

係啦係啦呢套劇角色咁多未到你女神加入住
況且套劇演技差嘅女角太多 未必可以承受到一姐大駕光臨
星夢咁咁捧佢 直頭可以開套劇俾佢做女一啦

如果係戴祖儀就唔同啦

啱啱先睇完，覺得場分手戲有d可惜，應該係icy發揮既時候，
但做唔到個種“好愛，但為對方要分手”既感覺出嚟，走個下shot都係影kc係地下，而唔係icy

希望聽日個集係編劇想救返阿安個人設
呼應返上星期應承老母唔做廢青，聽日就為咗條女聰明返，叫做為咗兩個最重要既女人
明明前期係聰明安，去到中期淪落到要同terry鬥蠢
真係寫蠢寫到太誇張

又有大小姐VS so

俊華唔係老野咩

假手袋都有得連戲

識貨

成日都見到幾條友hana vs joey咁濟

唔係幾條友係同一條友
去咩post都見到佢hard sell佢女神
都唔知醜

臨完係咪應該剎唔切制咀左埋佢

其實我覺得係hater扮fans

最後攞咗玉佩嗰個又成為少欣新目標

幾時先有補習社主線？
唔講以為補習社執左

如果嗰個treegun
崔auntie: 啊根啊 還掂你啲女都有排先嫁得出 大把時間陪你啦 你做乜搞我少欣啫 你哋真係成班都咁淫賤嘅 上樑不正下樑歪 到最後你哋一定成家都鰥寡孤獨

3e演員好似返咗加國探親好耐了 近排應該都無佢

而家係咪通常出街前一個月至一個半月拍好？
佢好似返左去個幾禮拜到
唔知幾時先放完大假返來

一般係拍到播距離一個月 特別情況會提前
宜家George演員好似又係喺美國（唔知返未）
3e演員返咗有半個月度掛？都係睇佢ig估嘅咋 唔知
any肥 補習社主角都唔係香港

光復香港 時代革命

佐治好似美國返左來（唔肯定）
3E仲係加拿大，不過都去左兩個禮拜應該就返
想睇多啲補習社
這排睇得太多大小姐和金城安
發展啲寫得少既線，多啲新鮮感

希望8點大家唔好係屋企開開心心睇tvb
有能力既就落街，冇能力既就上twitter 做文宣
願大家齊心光復香港

女笨男精
何世傑編劇

唔過2點升班

Bonnie唔記得chok聲
定轉左演法

GPA唔過2 幾個sem就踢咗出校㗎喇喎

放冰格

唔過2

正負極都唔識

Jesus

啲英文

bonnie 好可愛

島大 即係現實中既hku 唔會

有無gfable到咁

神主牌

勁過自己都溝到唔型咩

好撚正

食糖水都叻過我

對波大過bonnie已經得

比我估中

you serious?

呢排安凌壯加埋孝國五個幾有青春感

Bonnie 同 Venus 邊個正啲

我食雞翼好勁

撚手既雞翼

咩戲

Venus

他他他的少女時代

美高梅獅子

獅子狗

有得揀會揀bonnie

撕紙狗

Bonnie 又upgrade, 咩版本?

venus 臭閪
叫anus 算啦

其實鄺矮都係靠push 唔使諗到咁美好

鄺短臭西

樣黎請鄺靚d
可惜整容

個下巴

無整過wor

仲睇，出去啦屌你

揸兩下波仔先啦

廢青安會唔會一粒星都搞唔掂

On9

Bonnie

爆seed

笑死😂😂

點會冇

我喎

差好遠喎個樣
好多ff

伸利砌過ikea雙人床

Bonnie件衫幾靚

攞走左塊板點砌過

多餘既板

鄺短好噁心

on9 要換mon 啊!

睇完就出。 放心, 一定出。 儲定能量啫

重以為會拎世界地圖出嚟

有冇d比港男睇既集數

食錯野

蠢到…

bonnie比臭西venus教壞晒 失晒真

點解當初會同廢青安拍拖

一個悲劇

鐘意囉
蠢蠢地幾cute

放航拍機放到好遠

叫救命叫到咁

夾咁耐冇哂知覺

弱智廢青安

自己唔識就賴啲野出錯

咁就爆左

暴力Bonnie仲唔打爆安仔

廢青安好似大雄

番學ven都著到咁

真係弱智嚟

同D黑警一樣

頭皮咁有錢唔怕被呃

又唔做嘢 又唔熟書

有bonnie 做女朋友真好

食屎啦肥西

條女

好sweet 啊

點解會係送水講

Bonnie 做我老婆

知否知否

venus 靚到女神咁

頭皮新女朋友

咩撚嘢大灣區啊

前晚集AAA貨袋有伏線

其實廢青安最勁係把嘴
講野浪過油

杯雪糕穿崩

最尾果下好sweet, 拍得住龔水

拍唔住kcy

金城安追venus果陣都唔見佢咁廢，係同bonnie一齊之後就越黎越廢

如果安仔同00一齊，咁安仔就唔洗迫自己變聰明咁辛苦而00係會對安仔任勞任怨

有無人覺得好少cp係男方強勢？
大部分都係女方強勢啲/兩個咁高咁歹
安Bon/蓮輝/MaxJenny/孝Venus/孝心明顯個女勁啲/強勢啲
潮善/Kcy/仁菲這啲就平均，大家差唔多
得龔水和譚道德兩公婆例外
阿龔明顯食住水水，譚道德就更加唔使講啦

巴打

點解街爺好似襟做過金宵咁多？
明明只係多五集
但下星期金宵已經大結局

吳小姐尋老公

安凌壯孝國>>>>>>>>>>>>>安凌強壯

吳小姐呢個keyboard?

拼音啊

有無人覺得劇情編排開始有少少問題？
這排好似太多大小姐和金城安，多到有啲離譜
大小姐唔知係咪太多嘢寫，搞到人設奇怪左
eg 上次當住朱展面前恥笑到唔識收，下個禮拜話要賭好爸bar啲錢來買手袋...
安仔就直情好似邊到都有佢做主角，就算過場的集數都好多戲份下
其實佢兩個係演技好，角色亦都討好，但都唔使出到咁密，真係開始會厭

應該寫多啲其他線，多元發展
開心速遞不嬲出名就係每個角色都講下，上至熊家，下至群姐，個個角色條條線都夠曬立體
而家就好似太focus係有大小姐和金城安的主線到
其他主線推得太慢/唔見左影
連一啲獨立一集的劇情都少見左好多

大小姐人設自從私奔之後愈嚟愈有問題
做咩都唔用腦淨係識巴渣大嗌 恥笑朱展個度完全out of character
以前做過財務部一姐會兜口兜面恥笑個客？

同埋近來少咗好多jenny

點止Jenny？
成個龍家除左大小姐之外都少左極多
成個熊家除左水水和安仔之外又係甚少出場
明顯這排啲劇情傾斜得太嚴重

自推段嘢比編劇睇

究竟幾多人去咗澳門拍外景

仲有熊心如

返左加拿大wor

雖然明知廣告但都想睇澳門集數
會唔會係下個禮拜？

獨孤明珠今次真係要死了

司徒獨孤明珠條死藍絲比人打到爆晒缸

輝輝以後唔駛驚喇

抵死

金城安生日快樂

開波

3套

清b

水水個look

阿清

又串佢冇錢

牙清真係好撚正

對住人又點同
咪幾十重標準囉

terry都知係舊款

一個女人要求個舅父同舊下屬送手袋真係好肉酸

大小姐去熊家

1個剪搞掂

真係過左去就

金城安難得咁清醒

安仔愈嚟愈似星爺

大小姐今集個唇色搞乜

直接最尾個句啦

大量龍力蓮裸照

忽然咁醒

終於有一刻唔係廢青安

紫到仆街，仲要唇彩

金城安居然勸得掂大小姐

大小姐同安仔兩個都極好戲, 好有化學作用

惟一金城安最醒既一刻

前幾集嗰個AAAA貨

安仔啲遊說技巧高啲

大家姐個仔喎

AAA級高仿

又aaa

係咪連返上次呀孝個款

廢青安又作死

第3條女...

係咪no 006

成班男人淨係識送A貨

罵人都咁cute

以為話佢地盲追唔識分

金城安洗腦技術好高

安仔有潛質做sales

安仔成個傳銷咁

唔係點溝bonnie

屌
唔做傳銷嘥晒

始終本科係心理學

紅色女個屎忽

收埋佢啦遲早中伏

廢青安終於有專長

搵兩個傻既黎試

著到好似三太

呃人要先呃自己

阿清有新衫

小心玩大左

實出事

金城安一定有賺差價

大小姐變左A貨蓮

肯定俾人拉

竟然唔關佢事

頭先穿櫃筒底嗰度好周星馳

賺小d囉

酒難啲吓嘛

係時候要出事了....

淪落啦

飲死人

啲編劇寫到阿安啲智力好飄忽
上集成個弱智咁，今集又變返醒目仔

麻煩kfc巴打幫手cap圖

佢係咪酒量差

技點點晒落洗腦到
其他全部得1lv

廢青安

信金城安注定仆街啦

金城安 咁都水到你

新SO苦主

金城安都好信

SO又贏

個醫生入咗黎無對白

無輸既機會

個醫生去左邊

以為佢入嚟爆蓮姐用a貨出去

打把仔

個醫生去錯片場

呢期猛鬼吧

金城安係咪第二個馬壯

大小姐中左SO病毒

黑色bra 帶

想睇垃圾清gif

SO親和力技能滿點，雖然中伏但令人嬲唔落

金城安唯一叻過Bonnie就係把口

一個阿伯+一個醫生入來都係路過冇講野

聽日龔水

聽日似阿水主線多啲，或者六美團主線

正能到

自從跟左輝輝走之後
大小姐變左真係蠢唔係扮
再咁樣蠢落去會唔會過左火？

我又唔覺得大小姐蠢左, 始終佢宜家變番個平凡人, 但暗地裡都想過番以前富裕既生活, 心境上有變化好正常, 我反而覺得編劇寫得幾好

紫加唇彩勁怪好少見大小姐個嘴咁fail

另一角度諗，以前大小姐係勁離地，好多嘢都唔需要知，依家落咗凡間之後，我哋覺得好平常簡單嘅嘢對佢嚟講係從來無接觸過，顯得佢有啲無知，同之前有好大對比係好正常，如果佢仲係乜都知同之前一樣咁勁就神化咗大小姐。雖然我偏向鍾意以前嘅大小姐，但依家嘅大小姐個人設又深多層。

我覺得直家個人設更加立體, 特別係寫佢要逼巴士, 買餸果集

尋晚一路睇就一路諗，其實大小姐係咪蠢左呢？係咪違反左人設呢？個人又認為唔係。之前一直寫佢聰明嘅地方主要都係事業上，其實生活上係無乜點提過，最多都係提下琴室咁。以前佢可能唔需要理咁多生活上面嘅事，因為好多野都有人幫，但係依家佢落入左凡間，乜都要親力親為，面對多左佢以前唔會面對嘅人／事，所以我覺得佢依家咁反而係合理嘅反應，而想賭錢嗰度其實我覺得佢係想過返以前嘅生活，佢仲未係好接受到依家咁，個人認為佢有啲迷失左。如果佢咁樣都仍然係一個好精明嘅大小姐咁就過度神化左呢個角色，所以我覺得編劇呢個方向係正確，依家呢個角色亦都立體左，唔係淨係一個好惡、好精明嘅大小姐，演員嘅發揮亦都多左

有冇人覺得琴日大小姐係垃圾清間鋪嗰陣件綠色衫好似怪怪地 左邊影埋去就藍綠色 右邊影埋去就綠色
係咪我眼殘

但我始終覺得佢當面笑個客好冇禮貌 唔識尊重人如果話佢笑輝輝m字額同人哋蠢都係同以前一樣 但朱展始終係客

寫佢係朱00男友都好D吖

曾俊華

爺孫戀

洋洋同俊華差幾多年啊

楊洋同財爺有無感情線

劉思希

咁樣520

係咪想send俾老婆

Apartment

俊華啱楊洋㗎啦

見過真人,好有氣質

隻羊誤會,開始發姣

俊華好得意

會計都有經濟論壇

但個鼻真係好假

當佢係妹/女

阿華

出晒水了

當佢係妹

其實劉華都係一個阿伯

身材高挑 識著衫 好撚正

真係好正

後生妹 咁易溝既咩

如果真係薯片，一早濕曬啦

同廢老根一樣 成日諗多咗

洋洋幾正喎
連登仔真係唔識貨

俊華咩職位

頂

屌死人呀龔阻住曬

你考慮IT 部毒男好過

都唔明d女哥哥控

大撚獲

點解阿龔要阻住咩咩同俊華

CPU

阿warr

八龔得滯

正呀,一齊去澳門

阿水同龔講咩咩唔會受阿華

預告已經爆咗邊個後面聽到

三太把聲

三太

演技好差

呢條數,我真係巴能時唔倒呀...

俾佢阿叔拒絕

Balance唔到

薯片叔叔幾得意

明明係餐廳講 點會無人知

今集marketing好多人

佢地做cp都得呀

而且豪仔又係屠龍者之一
想冇人知真係好難

新cp

好鍾意俊華

大小姐其中一個前頭馬
好似係長春藤大學畢業

講比第個人知
第個人唔會講出去
=
冇講過

想知佢定咩咩高級啲，咩咩都叫經理級

伊莎貝拉群

check IP

阿水仲咁惡

有咩問題？

群姐知=全接龍知

我係俊華我都會追求lor

呀水又真係白痴D

長腳蟹 樣衰左咁多既

咁口多

水: 群姐我比你累死la
群姐嗰下笑真係

俊華都食到靚女

但群姐公諸於世喎

有啲慘
水水 T_T

Rebecca 西格

身家緊係俊華多啦，日日返工，儲埋大把錢，可能有車有樓收租

群姐知道咗全部野

水水真係仆街

原來隻羊幾高

洋洋咁就絕交 次次都係咁
阿水執你幾多手尾

水水我要你

肯定Rebecca都有爆過
明明佢最口疏

女人友誼

轉頭咪fd番

Rebecca真係八婆

除左david其他4個都仆街

楊洋都幾煩 之前已經幾次都係咁撚樣

不過爆秘密比第二個人知真係好衰

仁哥自己虧開啫

起碼米七

女人友誼

黑色襯衫

總監大人黑恤

係呢件事阿水又好推哂啲責任嘅

阿工

楊洋

自然反應

係,家下班友盲撐水水加佢入group本身信得過佢先同佢講,轉過頭爆撚曬出去

有男朋友無晒姊妹 好真實

你地割人𥱊先

David 真係和事佬表表者

女人友誼就係咁兒戲

rebecca真係西到爆

無無聊聊又一集

水水個無辜樣真係好撚可愛

佢講咗一次啫，其他人全部入曬佢數

初戀咖啡啲咖啡

未拍過拖扮戀愛專家

頂Rebecca

灰塵咖啡

仲以為群姐又偷聽倒

咖啡有問題又唔係佢地六個嘅事，點解唔講得

呢啲都唔講得

撞跌番野咪算

屌又爆出去

阿龔好好人呀

豪仔做錯有咩好幫

Warm到

好ON9

跌左落地姐...

伸利唔飲咖啡

撞到屎忽

幫條女保住班垃圾姐妹添

今日出三次apartment

好sweet

眼鏡

但有啲嘢傾計嗰陣無話明係秘密唔講得，班女人平時咪又係講其他同事八卦嘢

La donna è mobile

善變的女人

又爆晒啲秘密

痾到有腹肌咁正

若水

一順口就即刻爆

結果阿水都係繼續爆

David

狂爆

頂你david

根本個個都會同身邊人講

呀工真係頂級好男友

有異性無人性

個個都係咁

肯定個個都講

點知個個都爆響口

又經濟論壇

楊洋同rebecca 真係幾撚閪

翻兜好機會

唔去

妖又黎

楊洋&俊華

咩咩同俊華仲有下文

有下文

隻羊沉船

楊洋cp線開啟

姊妹情喎～～～

澳門廣告

其實個個都講

又澳門

薯片

羊咩賤撚到

中共都就快被人清算啦

華洋cp

再咁落去得返Rebecca發毛

洋洋都幾慘

”我剩係同你講咋 唔好同人講啊”
biggest lie ever

阿華會唔會計過安全期先扑野

羊羊薯片仲有下文

同鐵面陳講

澳門擺喺最後咪算，唔好格硬塞落劇情

有仔咪係咁
可能Rebecca同小娟講，人地都唔理佢

姣婆守唔到寡

初戀cafe 核突食品又多一樣

屌 Terry

terry

強烈要求俊華bb都有條線開

屌

Terry

等你死咗先通知家姐啦

出示職員證

無骨鳳爪

有幾慘?俊華好成熟好識照顧人又有$wo

根哥月餅

等你死左先話俾家姐知

仲安咩全期,仲唔生等幾時

薯片潛力有限
睇佢啲屎好撚屎

講個笑話
女人友...

男人幾多歲都生得啦

咁錦松呢
#缺一不可

驚佢等唔倒個仔大學畢業

呢啲真係激死老豆

巧撚qq呀俊華bb

除咗早過條女死之外都無乜缺點

遲下會唔會有個角色湯姓同事衰十一

全日最好笑竟然係預告Terry個句

湯渣驊

十一哥

有冇人有總監大人黑恤Gif圖
睇到出曬水

初戀cafe地下
kai叔可能唔拖地

陳師奶都有，佢都可以有

下次主線叫阿華的初戀

咁識遼女，唔似初戀

咪係 我要睇俊華錦松呀

現實中有冇呢種好事

留返伏筆寫俊華&楊洋線都幾好
話曬楊洋應該係六美團入面最少主線果個

希望聽日係開始鋪大小姐返接龍
大小姐落民間條線再拖就悶
而且大小姐個人設開始改得有少少唔合理
落下一階段講點同威仔講數好過

羊羊好似可愛咗

icy,生日快樂

( Show Blocked User - 唔~~天氣不似預期 )

範文雅

咩title黎

二三太嘈到

抵啦

好大波

個唇印

范文雅，又引人打j

等你死咗先通知

范文雅

啱啱同kc果下

又提澳門 片尾無人吹澳門我仆街

同步咗

冇CCTV片

唔見cctv

嘩明抄連登interface

連登背景

又扮連登

連登介面

Cctv

屌你連登黎嘅喂

出血

大小姐

最近好多蓮輝

出示員工證

蒙面蓮

連登秘密網

幾耐無出過蓮群結黨

大小姐示威者look

清潔蓮

大小姐呢個look會俾警犬拉

黃色風褸口罩

黃雨衣

咁就入到黎，無保安系統咩

開心速成班遞 Connected

大小姐真係好錫威仔

小娟呢

好正

Sm

女目前犯

玩sm正到

個女睇住老豆扑野

范文雅淫到癲

做咩佢成日要做依D角條女

理髮師

好SM

又係佢

真人上床應該好淫

痴女

想J

有錢真好

愛回家死人

勇武蓮

大小姐無咗啲頭髮

一陣以為係群姐救

好正 硬咗

呢個look好平民

又靚又高又大波又淫，唔做呢d做咩

係咪暗示黃雨褸要反抗

群姐

威仔知

大龍生知係佢

其實tvb編劇多數淺黃

威仔果然唔蠢

咁樣植入式

威蓮兩父女賣朱古力廣告

個look ho qq

我想睇下佢個頭

喊左

成日扮姣婆應該可以熟能生巧

仆街大小姐D戲好到

鹹左

大小姐啲戲

大小姐戴帽幾靚

連父女情都拍得咁靚

頭先御藥堂個廣告長到呢，仲要兩個廣告無縫 Cross over。

真係無咗啲頭髮

好好笑

剃頭

tvb欠佢一個女一

出現了

Kaiser叔

威仔見咗自己個女40年點會唔認得個背影

Kai 叔

馬海偷？

真 Helen 姐

知唔知果款脫毛機邊道有得買

Helen姐

邊個阿蘇

海倫姐

開新線

馬海倫

新角色

新boss

嘩

報仇線？

真點 helen姐

大小姐cap帽look好靚

馬helen加入劇組

隱藏boss

馬海倫又係咩角色

風少老母

又見返Helen姐拍處境劇

皆大歡喜Mode

3E件衫淫到了

做咩呀...龍仔舊菜

龍生大劫？

威仔有報應啦

求3E cap圖

三姨

套劇都係時候要啲新衝擊啦

背住淨聽聲都認到係佢

好耐之前既人設

少欣

痴線，又連倒戲

李嘉

屌 李嘉條線仲拎返出黎

CLS

又開新線人物關係圖七國咁亂

cls

羅洛霖頂唔頂得住？

屌 班on9連衛兵
琴晚又應承我會搞埋愛回家post
影都冇
收皮啦

有啲暗示

大小姐帶帽look好young
新角色竟然唔係娟姐 睇來係曾經被威仔玩過嘅女人 ma姐四太線又多一個競爭對手

威龍係咪會準備新主線
補充返無大小姐嘅戲

830930你地就識洗板 愛回家就唔洗 定你地自己都有睇愛回家呀

有大小姐嘅集數真係好好睇

會唔會係隻鬼個老母
鳩估

sor點解會有女裝線 可唔可以有人話我知
頭先同阿媽睇到O曬嘴

風少老母死咗啦

如果係咁要搵翻風少翻來

前期唔記得曬了

睇返633

明明成集都無3E
但片尾就播佢講果段宣傳

上熱門 要拉了

崔auntie個女 熊家遠房親戚

嬌嬸！

大龍生真係一個壞咗嘅人

有冇人喺myTVsuper睇睇下大龍生入院嗰part就黑屏

佢哋上個月拉大隊過澳門應該就係拍呢個…

唔係掛
特登過澳門拍幾十秒宣傳片
應該來緊有一集係澳門拍
除左送水輝和3E仲有邊個去？
想唔到咩劇情佢兩個有機會同場

冇囉 去個啲都係拍宣傳片
已知有安仔 送水輝 龔燁 3E
呢四個條片已經分別出咗街

仲睇馬蹄露

咁真係辛苦曬佢地
特登過到去澳門每人拍20秒

有人請埋你過去玩
拍20 秒有乜所謂

你估真係咁開心有得玩

即日來回趕開工

3E唔趕開工
這排佢啲戲份少到一個點

今集好感動
大小姐

唔好幫cctvb拉收視啦
有好多其他網都可以睇到開心速遞
btw係黑mon唔係黑屏

死左啦

這集正呀喂 好期待

下星期四Jenny+三太

一個禮拜五集差唔多三、四集都有SO

廢老根同池富記憶中都有一排冇出
上一集好似係平權爸爸同埋速熊月餅過場
睇兩個老人家互撚都幾搞笑

而家熊家戲份變左
金城安>水水>>廢老根>>大家姐~3E>阿叔
阿叔就算啦，但大家姐和3E真係唔應該咁少

愛回家之隔世追兇

蓮姐帶埋佢返接龍既話就全線制霸

其實開心速遞劇組應該要審視一下最近劇集出場o既次序同安排
自從大小姐出走之後成條公司線出場率可以話寥寥可數
三太坐左上財務總監個位之後好似查無此人
Jenny明明大好機會可以係公司搞風搞雨都淨係出現過兩集
其實公司線入面都好多受歡迎角色
三太, Jenny, 群姐, 接龍三子, it部, 垃圾清 等等
呢啲角色就算過場都好好睇
但公司線少左連佢地出場率都降低埋

近期差唔多每個星期或隔個星期都會有大小姐同安仔主線
莫講話今個星期大小姐可以有兩集無關連o既主線
安仔仲要橫跨熊家, 大學線, 好爸bar, 補習線, 朱家, 道德線
係弱化左公司線o既情況下
而家每個星期就算唔係安仔自己個人主線都係帶動故事發展o既主要人物
大小姐同安仔呢兩個角色喺近期可以話變成開心速遞第一男女主角
雖然大小姐同安仔演出係好受歡迎
但開心速遞有咁多成功o既角色 真係應該好好咁去平衡一下其他角色
太過集中係兩個角色同粗製濫造佢地o既故事實在會消耗受歡迎角色o既人氣
好似安仔咁 由好醒目咁去教池子孝買A貨 到自己無帶火機竟然係用鑽木取火唔係問隔離借火 再到成功說服大小姐用A貨 都只係五集內o既事
甚至有某啲只係爲左俾安仔出場而缺乏故事內容o既集數出現 例如 無盡的思肊
唔知安仔最近密集式出現會唔會同年尾獎項有關
但要知道開心速遞要長做長有係唔可以單單用一兩個角色去維持
成功角色如送水輝 而家變左只係喺大小姐隔離行行企企
龔水而家一個月先得一次主線 主線同主線中間就連過場機會都少
一星期只有5集 但每星期起碼有兩集集中係兩個角色身上實在不妥

劇集要用受歡迎角色維持o既同時 都需要創造受歡迎o既角色同故事
今個星期見到劇組有意組新cp同新角色
我都好期望新線可以帶畀接龍一啲新o既變化
希望編劇們可以利用新cp同新角色再創精彩故事

正皮不解釋
這排大小姐和金城安真係多得太離譜
佢兩個不嬲好演技兼受歡迎
但而家每個禮拜佢地主線都2集起跳，仲未計過場
遲啲696, 697, 699, 701連續幾集都係佢地
唔使密到咁樣下話...

少既點止公司線
接龍比起其他線已經算得上好多啦
補習社和電影公司果啲咪仲衰
而家連熊家線都少吖
對上兩次真正熊家線已經係請傭人果集和扮Avengers果次
熊家而家得返根叔、水水和金城安多戲份
大家姐3E和阿叔好似變左閒角咁

好掛住Jenny
佢近排少左好多出場
下星期終於見番佢

極大改變？唔通朱凌凌同bonnie唔識安仔？咁潮善線同苦主線點算，咁大家姐同david姐會唔會和好？

同意樓上所講，大小姐同安仔近期出太密，我驚出太密而又唔夠橋寫會越寫越偏，人設出現問題就唔好啦。
想睇多啲大家姐、公司線同CLS劇情

想睇安凌, 龔水 同 jenny

會否1000集大結局

只要一直收視冠軍
我睇唔倒有完嘅一日

勁過真情

真情果陣都無咁勁la, 成個2019年，開心速遞有超過一半時間係收視冠軍

根叔後面有大婆同二婆

miss左title

今集好重口味......

李嘉會唔會忙左d

3e 做左拆彈？ 對波細左咁多

好重口味

呢套戲突然咁多老少配

結咗婚咁又點？

點解要搵李嘉反串

freedom

引狼入室,同心如呀水玩3P

左膠LGBT包容大同好似係

好難頂

阿水去阿龔度瞓啦

大奶奶呢

有話佢係變身人咩
似專登醜化LGBT喎

好想嘔

做乜撚啊今集

又想強姦妹豬

123

食屎陳師奶真係好撚煩

係偷都123啦

唔規矩妹豬

呢套戲好似走火入魔

妹豬走光了

佢設定係真女人？

毛巾跌左

唔怪之得個賊走得咁快

TVB 係咁上吓畫虎不成反類犬

高小姐對波係咪拆左彈？

呢D業主真係好煩

方力申召喚

日又昌叔夜又昌叔

《開心速遞》第633集「女婿是人家的好」講述，尖酸刻薄的崔Auntie為女兒刊登徵婚啟事，內容更指少欣：「女方嫁妝豐厚，年輕貌美，曾當選華埠小姐。」更人期待少欣登場。

而少欣的角色最後由「兒子」李嘉反串登埸，在尚善（滕麗名飾）的安排下，一塊為女兒撮合姻緣的玉佩最終落入保安昌仔手中，昌仔更被少欣的「美貌」震懾，對少欣獻殷勤，加上玉佩的威力，少欣被眼前男子吸引，更稱讚昌仔：「你真細心，點稱呼？」，昌仔回答：「人人都叫我昌仔。」

孖潤腸

完全唔好笑又醜化小眾，編劇走火入魔

唔問好d囉

尤其近年咁多高汁偽娘，睇到依啲角色真係覺得好難頂

應該係最後一幕，李嘉反串，扭左個結尾就夠
唔明點解仲要寫落去，over晒

好噁心

搞到有賊入屋

好嘔心今晚唔睇

我想睇IT部主線

如果一個正常後生女同一個老坑依泣唔係仲嘔心咩？

又抽大媽舞

公園大媽

熟女正

昌哥 少欣

又抽屯門大媽

其實都唔會，但可唔可以唔好咁悶...來來去去都係個兩句

媚媚

熟女

少欣好難頂

大媽keep住跳

祝文君

變番男人聲

文君仲交緊戲

想屌

少欣昌哥

今集好撚低級趣味

好撚變態

係咪唔寫得社會時事 搞到呢排寫好多無聊野

個名好有大媽feel

水水d打扮好撚正
正過佢十年前好多 個陣雞味好濃

尋晚咪成集都影射

咁老

你識閪咩

淫根

3E

我好快你唔好郁唔會痛

因為真係大媽黎

公園look 好正
入邊小白T

淫根果下， 手瓜。。。

好得意

電話

李嘉扮女人 勁嘔心

我發覺呢集整唔到兩個李嘉出黎
唔夠budget?

差唔多四十歲啦

少欣咁就完咗

塊玉一爛就唔鐘意

今集好悶

會唔會有反cu

都一樣唔做野

地下情

反cup

果時長腳蟹好淫

今集好多old school老土gag, 又扮女人好似睇緊90年代d笑片
個編劇70歲？

屌你 唔係長期主線掛

.........
今集又悶又嘔心

好撚煩

今集好恐怖

我睇得好好笑喎

昌欣正式開線

同昌叔一齊住咪慳番d錢

呢集有冇ng睇

加心心特效

情迷 Woody Allen?

今集好撚悶

迷女郎

jm9

終於完 好嘔

楊洋同俊華 果集都無咁老套

呢集無聊到

幾多歲

有無人開個專屬討論區俾呢條線

而家女人味先最濃

新連戲角色？

嗰集有龔水carry

Auntie Blow

聽晚又金城安

聽日金城安又變返蠢係咩事...
一時又好似Bonnie果集咁蠢
一時又好似勸大小姐唔好賭咁醒
跟住又變返蠢
好似淨係sell安仔啲喜劇成分
但對成個角色完全無推進過

上網話金宵收視過左我地
我無睇過金宵就唔評論金宵好唔好睇
但睇完這排我地啲劇情
真係唔會奇怪我地被人地過左頭

就講今集
都唔講李嘉扮女人嘔唔嘔心
成集除左Auntie Blow個名和陳師奶跌左條毛巾我笑左之外
其餘時間真係幾悶下

開心速遞咁多集總唔會集集都好睇好笑
但這排啲劇情真係無乜亮點
近排除左斷3T多啲人傾之外其餘都無咩人講
太過側重安仔和大小姐已經講左好耐
除左劇情分配之外
有時人設和橋段都奇怪左啲

希望遲啲可以正常返
還掂而家都加左集
不同線都講下
甚至加角色加新線都得
我信編劇大人實寫到好睇
加油

今集好正啦~
李加幾好笑

加埋個片尾卡門

我要睇朱00

希望狀態快啲回勇 近排啲劇情好似麻麻
不過唔屌會體諒 咁啱撞正寫作靈感低潮掛...
.
btw 今個星期又係翻炒姊妹情父女情兄弟情...
同意下週二三好似麻麻...

希望真係只係撞正靈感低潮
啲劇情真係麻麻左好耐下....

根本冇諗過救阿安個人設
為咗喜劇效果keep住寫蠢佢
長期係iq80-120之間彿徊

安仔一個咁受歡迎的角色都可以開始反感就知問題真係好嚴重
喜劇效果都唔係問題
但啲智商都無理由一集高一集低架
仲要密到係星期五蠢，下星期一醒，然後星期五又蠢過...

人設問題真係幾嚴重下
安仔和3E人設擺明有問題
但咁耐以來都無想過修正，尤其是3E
反而大小姐人設本來無問題
但而家為左寫多啲大小姐搞到大小姐越來越奇怪
真係吹漲...

又唔好咁比 金宵上年中拍完
咁近排社會環境可能影響心情呢
6月前嘅多彩玩樂生活咪多啲靈感
不過開心速遞近排劇情係幾麻麻吓
.
但其實覺得係劇組遇到創作樽頸
唔識拆大小姐離開接龍之後啲線
要改善嘅話 前面巴打長文講得幾好嘅

btw 有睇金宵 (老母鐘意睇鬼片 窮L
屋企無房焗住陪佢睇) 如果鍾意靈異
懸疑 愛情片 就會覺得好睇...
本人就以上元素都唔鍾意嘅 就會
覺得金宵唔好睇 即使鍾意施嬅姐姐都...
(同埋平時睇開有深度少感情線劇 金宵就...)

好癲好多細節位都係解謎線索嚟
之前兩個單元係幾AV 幾有開心速遞 cls feel
現在個單元係毒L同女神一齊 (雖然唔覺女神)
編劇都好似係年青人好連登仔feel 黃色笑話

個人認為開心速遞靈感高峰時係好過金宵
.
(同埋金宵頂多開頭加幾句貼地港人對白
為咗開心速遞睇埋/包容幾麻麻集數 鍾意佢
除咗 cls 同周不時有貼地/呼應流行議題外
.
本人幾欣賞幾個深度位 輝輝突顯貧窮
小蓮同孝國分別突顯 gender 議題嘅父權 同性戀
安仔兄弟情講義氣 vs 朱家 道德 啲虛偽上流
蓮輝 Philip 同池家嘅 家長議題 & 心態)
.
不過近排係靈感低潮定遇樽頸係差過金宵
金宵鹹濕單元比近排集數仲似開心速遞啲 cls

3E係炮灰 作為一個主角可以離開劇組成半個月咁耐 講都冇人信啦 雖然我認熊家冇咩好寫
以前係熊家都話可以行行企企
宜家係離開呢半個月冇話行行企企 存在感可以係0啦
加埋呢排各種對3E嘅分析 3E好似已經俾編劇放棄咗咁

安仔係人氣高企 同埋係萬能key 但都唔係密密出嘅理由…
處境劇受歡迎係因為唔同線可以百花齊放 同埋貼地
記得之前Terry變醒前後? 都係密密出 個陣時已經覺得視覺疲勞 何況Terry都唔算咩高人氣角色
同埋安仔係蠢鈍兒但唔係話真係咁蠢囉…尤其女尊男卑個集 寫得佢low B到呢
係 安仔確係可以帶俾觀眾好多歡樂
但神又安仔 鬼又安仔 唔好當觀眾精神分裂先得架…
利申：有套劇一日 就點都唔割

(啊仲有 蓮輝打破性別定型 女強勢男溫柔)

啱 點都唔割 睇咗咁耐有咁多好集數
點都有感情 不過希望盡快改善缺點
編劇要繼續挑戰自己 寫出色劇情
理解總會有啲時侯質素無咁好嘅

未去到炮灰咁嚴重掛...
雖然3T線和選美線都真係虎頭蛇尾
但我覺得編劇唔會放棄3E住
補習社線都仲有機會救返3E人設
不過3E咁樣走左半個月
即係短期內3E和補習社都唔會有突破啦

下?Terry都唔算高人氣角色?!
同意唔應該只著重某d角色

但之前3E做手術最多都離開咗一個禮拜 宜家係半個月 仲要係3E同George同時出走
劇組主角好似無邊個係咁嘅 唔知 我淨係想一個都不能少姐

其實開心速遞好似我哋個仔 睇住佢大 有缺點要第一時間指出 但又唔俾得人哋話佢唔好
大家講咁多都係真心為套劇好 希望當問題出現時可以及時止蝕
話曬係台柱劇 質素水平梗係要有返咁上下先得啦

大小姐之前喺接龍呼風喚雨，成日出都睇唔厭，但依家屈喺好爸 bar到和改埋人設，又出咁密，真係厭呀！

幾時還返接龍嘅大小姐比我哋😪

點解要咁關注3e
佢係唔係主演或者係唔係放假我都無乜感覺

都話寫佢同terry鬥百痴真係over哂 寫佢有小聰明但廢唔肯做咪得 成日寫到佢弱智咁

我都係想睇3e同George，但前排兩個都放假，應該好耐冇得睇

因為3E係熊家人，主角群之一
感情上一個都不能少
但成個熊家就係3E寫得最差 (阿叔可以一戰)
大學線根本無3E (但又唔比佢博士畢業 )
補習社得果幾集後期又比孝國騎劫
選美線去到最後話自己無改變過
寫cp線又寫得差
孝心除左分手果集之外一直都麻麻地
3G嚴格來講都未開始過就因為扮gay而斷左
3T就直情虎頭蛇尾代表作
而家最少仲有200幾集
梗係關心編劇幾時先肯真正拯救3E

好爸bar條線睇睇下好似都冇咩野好寫咁
差唔多集集都係講大小姐點樣搞好個bar
但又撞晒板寫到大小姐愈黎愈冇腦咁
明明接龍時既大小姐好醒目
送水輝直頭係陪襯咁
出場機會都唔多
倒不如俾番佢地兩個番接龍
仲多d野寫下咁
好掛住接龍大小姐

鐵re都幾期待

馬晉安
幾時搵真嘅郭晉安同馬國明客串

Mia就不了

俾佢個大頭嚇死

之所以淫根係淫根

覺得片場啲ng應該可以笑到反肚
成日有演員都忍唔到笑

林凱恩在無綫劇演技出色，被外界激讚。日前她接受東網節目《娛場》訪問，坦言於劇中能充分發揮演技，與其自身經歷有關。

險不能出世
中學時期，她經歷父母離婚，從此與媽媽和哥哥相依為命，視為人生中的一個缺口：「當時覺得好多事都唔順利，細細個就要經歷咁多呢啲嘢，點解會係我呢？」期間她忍不住落淚說：「其實我真係好努力去做一個乖女，覺得如果換轉其他人經歷我嘅事，可能已經誤入歧途，我真係好努力去令媽咪唔擔心。」

林凱恩不斷努力成為更好的人，原來背後有一個感人故事，她說：「我唔想令媽咪覺得我呢個女係一個負累，因為生我嘅時候，媽咪有諗過我係負擔，係爸爸堅持要生我出嚟！所以我細細個就覺得自己一早唔喺呢個世界上，點解我仲要喺度呢？所以依家我會好努力，令父母覺得冇生錯我呢個女。」

咁慘
唔反Bonnie了

+1
起碼都要11月先有

“演技出色，被外界激讚”？？？？節省少少啦

節省少少
乜咁文雅

將好資源擺曬係有人氣演員到都未必係好事
安仔和大小姐本來夠係長期人氣榜Top 5啦
但而家出得太多咪累到啲人唔想睇佢地...
簡直消費緊佢地儲落的人氣

呢位Ghoneyman朋友你就從未反過Bonnie好嗎

對3G又重提興趣吵吵鬧鬧拍住上 做對冤家都幾好呀

想睇3G
希望今次真係佢地主線
之前佢地次次主線都被人騎劫/搶fo
例如459安凌變左焦點，475變左譚道德搞笑，518&569被孝國騎劫左，568舖3T...
嚴格來講3G無真正開始過
不如而家正正經經寫好佢地
之前扮gay抽水玩咁大3E實記住

扮冇野係呢套野特色啦
凌bon 3孝 安國都可以同場冇事咁
安國做埋兄弟

咁我意思又唔係側重係單一演員到

的確最近安仔 大小姐出得太密仲要寫偏咗人設
但成個劇組咁多演員淨係mix & match有排做
好似推咗好耐嘅龔善 風流四子 實在有潛力用一集去講 至於安仔平時就算唔係佢主線都會喺熊家過場出一兩句對白俾佢 但主線出得密仲要人設反覆真係